成日見剪all back頭，點解唔剪all front頭？

如題

當撈侵味係囉

成日見人*

佢係冇頭髮姐